係呢個年代拍拖真係咁兒戲係我身邊個圈子d人有問題？

身邊十對有六對couple都係奇撚怪怪咁，d仔一係偷食一係對條女冇感謝拖住條女，d女一係騎牛搵馬，一係單身既就猴住人地條仔（仲要係同一個圈子內）

佢地有問題

知唔知點解唔關你事？